大波man太古敗走

走住嚟屌

柒頭

本BNO 呢

辣殺

袁嘉蔚追住嚟屌

佢又做乜

30分鐘前見佢係銅鑼灣

太古唔岩大波m呢d畜生住

屌左一輪後
gphone : 佢其實係邊個

大波man 你本$10淘寶BNO筆記去咗邊？

趕住搭968返歸打飛機？

上次做手術唔使死都算佢大命

無左個角架

連口罩都唔識帶 點解佢唔洗中武肺

就係中撚咗先帶到咁

開工搵錢唧

真係專搵之峰 做show

送佢去武漢飲水

垃圾

running man

港版

睇死用廢老兩蚊卡

垃撚圾

唔送了

大奶文找數未

個背脊幾吸引嘅

呢條垃圾人見人憎！

廢到

有錢人既地方佢唔岩GA LA

條垃圾離開佢自己地盤就係廢人一個架啦

有無片

佢都算醒目，專揀和理非場合搞
佢試下喺班Blackbloc勇猛面前挑機
睇下會唔會溶咗佢

跳樓未

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

走住屌

埋唔到何妖埋變癲狗周圍吠

佢住元朗

咁熱着撚到咁

有冇片

想強姦佢

敗咩走，佢出得嚟就贏咗啦，交咗功課

其實大波man好可憐搏左出位咁多年都上唔到央視 ，又搞埋啲咩人間記者會但係中共屌都唔屌下佢😂😂😂

佢係想搏出鏡

呢期維穩交返比國安做，外判少咗，愛支派收入少咗，要搏上位R撈，唔咁做邊有錢帶晒一家大細拎著BNO移民

【18：40】黃之鋒、袁嘉蔚太古拉票 「大波 Man」踩場

傍晚，黃之鋒在太古為袁嘉蔚拉票期間，建制派 KOL「大波 Man」石房有突現身踩場，指罵黃之鋒為「漢奸」，又指對方剛剛才「拎 2,000 萬買樓」，袁嘉蔚反問石：「除咗呢個有無第二句？」結果「大波 Man」只逗留了數分鐘就離去。

大波man 份人工已包括被人屌...包屌

請跟以下指示投票

港島：許之鋒
新東：林卓廷
新西：尹兆堅
九東：胡志偉
九西：黃碧雲
超區：涂謹申

又好似係喎，呢輪啲愛支派少咗聲氣
不過到八九月應該又番嚟

剛剛先翻睇元朗仆落樓梯

平衡力幾好

手足磅數唔夠

佢以前好似係狗

佢敗走個背影柒撚到

成條淫蟲

一睇都知條垃圾出黎係摶見報啦，大熱天時著件西裝褸出黎托柒咩，扮候選人呀

港島中產區唔係啲牛屎飛嚟得㗎
由元朗國入境嗰時有冇申報去太古呀
當年做差佬咩事無啦啦唔做呀，分享下啦

心臟有事就唔好咁激動啦，睇住爆血管呀，呀伯！

左腳, 同唔識發力

柒到

好似州長後生個樣 不過佢柒好多

踢撚死呢條撚樣啦屌你老母

邊走邊射,同埋有D錯步數,我反而有D好奇,如果唔獨食交比後面隊友唔知點處理